邊個發明政府可以提出上訴....

政府有無限資金，點可以俾政府提出上訴ga?
其實任何一個地方都唔應該啦

唔係上訴呢個制度問題，係個政府問題